有線電競耳機

用緊 Sennheiser game zero 同 GSX1000
聲係好聲 但係我聽落定位唔多準 某幾個位 特別係上層下層 係咪我隻耳有問題？ 有冇巴打都係用緊相同setting?

想換隻耳機 求推薦
Budget $2000

暫時考慮緊
1. JBL Quantum One (講到個JBL QuantumSPHERE 360™ 好正咁)
2. Sennheiser GSP600 (好聲 支咪又正 唔知同game zero 分別大唔大)
3. Logitech G pro X (見好多巴打推薦)

另外見到ie40 pro 都有人推薦 有冇巴打用緊？ 用落又係咩感覺？

仲有冇正野推薦

4眼 頭細
有冇地方有得試？

我用無線 steel series arctics 7 pro 無問題聽位好準

gsx開咗fps mode未

有開
所以先問有冇人都係咁

你玩咩game?基本上換邊隻都唔會太大分別

Apex
Hyper Scape
定位問題最嚴重 好多時分唔到位置

Valorant
隻game本身腳步聲都幾明顯 只係有時聲音模糊

唔該巴打
暫時對無線耳機有少少保留 怕delay
我見有啲2020年最推薦耳機都包括你依隻
我再留意下 唔該你先

佢可以插線

用緊ie40 pro + gsx1000
打apex 無乜問題

你gsx咩setting?
個7.1廢的, 跟住後面條線係咪插耳機個窿

我都留意緊ie40 pro
定位準唔準呢你覺得 啲聲會唔會有時朦
我見都幾多台仔推薦

7.1 FPS mode
跟住gsx 後面指示插

2.0腳步聲某一啲位好聲細 近乎聽唔到

我開始懷疑係自己隻木耳問題

反而細細個用200 300蚊音樂耳罩式耳機 玩L4D2 啲定位準到爆

反而依家用game zero + gsx1000 聽唔到

你老咗 用錢買唔返

用番2.0, windows audio set gsx main audio, 16bit 44.1khz
再試下

希望有隻耳機可以幫到我

唔該巴打 收工返去試一試

用開earpod 有無邊隻入耳式推薦架

宜家無線已經用2.5Ghz已經可以做到幾乎無延遲
唔係你想象中個種有delay嘅藍牙耳機

QC20